[突發]我國宣佈參戰

我國林丹報名參戰亞洲賽